FB叫人cm嗰啲page真係好撚離譜 今日見到個咁嘅

你老味真係
最撚on9係又真係有班傻閪留cm
真係求下你地班懵撚唔好再幫人推page啦

name

好想知佢地個答案有幾on9

“因為佢哋英文差！”

謝謝回覆，答案已經inbox發送，請繼續留意我們呀懵撚。

因為on9

張圖夠曬應景，我睇到嘅時候個樣同佢個樣差唔多

Name

個樣想點

自己google 射落海都唔益佢呀仆街

難得仲有大把人幫佢推pist

eman

唔該所有連登仔飛哂呢d會CM蠢閪女朋友

呢個page全部feed都係咁

真係on撚鳩

答案已經INBOX比你啦! 快嘰叫埋你朋友一齊黎玩啦

D*

Report spam+block page
雖然力量唔大
但個news feed真心清靜咗啲

點解而家啲page成日都係咁,到底係邊撚個帶頭做壞規矩

好耐無開fb

好似係fb改咗algorithm，難賣咗廣告，唯有逼人留言

inbox 唔inbox番比我 都死全家

好多人留
男女老幼都有
好心佢地開個假ac留飽佢啦